今年廿分入到d咩

全4

Engine

樹仁 痕大 鯨大

LU

Cu engine

入恆管食囡，包扑盡無悔

in ling u soc sci we trust

入asso下年入hku

Shitty同埋大！

Shitty無得輸2016全4入咗

巴打你擔心放榜係咪真係全4到好過

city 19分 ee

入到咩 我m1 chem

根據考前港大考後三大放榜前八大放榜後Ive,你呢個全4都係夠入shitty,而且都仲未放榜，咁退多兩級，你應該會入IVE

入到

Cu 同 city 真係搞到工程好水泡科

polyu computing

cu engine

以前21分都未必有得入
依家20分入硬

Cu engine 😋 science? 今年 廿分入唔入到

烏大神又出黎

hku ba

Ust science

科大工程 中大工程

兩個x

Shitty任揀

shitty civil 讀engine神科

然後畢唔到業

20分入asso year1走仲好啦屌

利申 過來人 20分讀緊asso

今年18 9分多可能有U讀
今年嘅考生人數又少咗
根據羅姆跌出標唇
樓主20分應該冇KongU/CU medic 應該有poly三寶讀

前提英文要lv5 up

Ee真係痴q線
Yr2 既course已經全部係極大獲既電 要硬食六獲
你物理m2數學是但一樣廢少少
已經即刻唔洗諗四年畢到業

一定有engine 收 上年有frd 20分入engine

中大n展

兩間垃圾

19分 Phy chem呢

如果今年衰中文就有19分 下年re唔retake好
下年要背範文

垃唔垃圾我唔知，但人工唔低

有能力緊係港大

台大電機系

ou nursing

Tran政政是常識

任揀就係，要入到4都得

City law?任揀

新細明體校徽大學

UST Engineering Or Science
兩科水泡